如果騰訊每年都咁增長法 出年3月最少700

已all in。好期待下星期三業績
琴晚上網睇關於700既資料 發覺經營手法好似google咁 加上有中國呢個護城牆 喺中國獨大 好快成為第二隻google

支持all in

樓豬知唔知市盈率係乜

唔通你靠睇PE買股 ？PE喺700呢隻股用唔著架啦

okgun

主席 話我知 業績遜定勝預期？

AMZN PE 257.5倍表示，PE ratio食得架？

我諗燈神你要google下市盈率高代表咩先

我當你每年50%增長，今年90倍，下年45倍，再下年23倍，如果大戶轉倉唔炒呢隻，你要等幾多年先真正有回報？

但qq幾蚊到而家2千幾
冇人知幾時到頂

QQ係炒未來，無實際回報，我份人比較保守，我只知出事QQ第一隻死

你覺得每年有50%增長既股 會無人買咩

背後有中國 唔會點死 有買貴無買錯

你睇下中國岩岩推一帶一路，一帶一路股炒到咩價？再睇下依家咩價，同一樣道理，依家中國仲係靠舊經濟股黎推增長，新經濟股依家同當年一帶一路股一樣當炒，真正回報要幾多年後先睇到？

點可以用其他股同股王比呢。有邊隻股好似700有咁既增長。拎黎比下
成為世界頭5隻既大股 你估得個炒字咩？

等7000中

講乜都無用。時間 數據就係最好既證明

留名

有你睇死QQ,呢次掂

增長一定升？要跌唔洗理由 柒少陣啦

識玩緊係業績前買80倍槓桿騰牛..

要跌係唔洗理由。但咪只係跌一段時間。股民唔係傻既

講乜都無用 時間 數據最好既證明 大戶 散戶唔係傻既。你估係毫股仙股咩

我當5年係一個長線投資
你揸QQ我當你50%增長一年，市盈率不變，你每年回報係1%，1.5%，2.25%，3.75%，5.06%。
但揸中交建，我當0增長，市盈率不變，13%，13%，13%，13%，13%

利申1800死忠

講咩PE姐 都話PE對700無用架
用PE黎決定買一隻股 真係好傻

個人認為佢50%增長頂多10年就會封頂放慢

投資講回報，唔睇pe睇咩？投資定投機？

股票唔洗咁理性分析 下下正路個世界無窮人
記住搵大錢既從來都係小數人

咁第時有第二隻700喺你面前 你都唔會買架啦。個個睇pe 照計700應該無人買 應該會跌 但依家唔跌反而升 你解釋下 我想學野

我當過往平均市盈率60，5年投資每年50%增長1.66%，2.5%，3.75%，5.62%，8.43%

如果上年買700到依家 回報已經超過100%

點解咁多新股全部都升？點解釋？因為有人托咪升囉，令你覺得唔買蝕底，但大戶一日唔放一日都無錢賺，投資人會唔唔咁傻同你玩長線揸10年？炒完就走嫁喇，問題係邊個走唔甩

炒邊隻大戶話事，你估到咩？如果佢地突然想炒礦泉水，你估唔估到先

道不同不相為謀啦。你繼續用pe睇 我自己就睇未來。
好肯定同你講用pe黎決定買唔買一隻股真係好傻。或者呢方面你再去睇下資料學習下

QQ未來係好勁，我認同，只係我覺得現價貴，市場有更好的選擇

仲有呢 人唔係傻 隻股值唔值呢個價人地識計數 就算果一刻隻股比人炒上去 但經過時間 業績會反映到個股價合唔合理 唔合理一樣大把人沽 沽到一個人地以為果個價係合理。

如果700keep到每年有咁大既增長 700蚊一定得既 問題係 keep唔keep到呀

你諗下 上年你想買既時間個價你係唔係一樣覺得貴 果陣時我叫朋友入10手 升左幾十蚊仲問我仲入唔入 果陣時我都1516 到最後都係無再入。
其實唔好睇佢100升到400 就覺得升左咁多 一定見頂囉。係咁諗既話 唔會有今日呢個價 都唔會有當初1拆5

人唔係傻，股市個個賺錢

唔好倒退咁勁 基本上唔死得。
佢最大收益就係人地課金 簡單講 中國經濟好 人民搵多左錢 就會用錢去買奢侈野 例如課金。

依家更貴唔代表上年唔貴，可以係未炒完

你講到700 一直向上無跌過咁既

唔好講咁多。等時間去證明啦

你有信心未來3年經濟都唔會出玩倒退咪長渣

加上多方面投資 日後呢d投資項目成熟左 就唔洗單靠課金呢種收益

咁問你 一直幾蚊既股升到幾百蚊 貴唔貴？100數貴 200好貴 300更貴？仲要1拆5 超超貴？

無話有無信心既。一發覺經濟唔掂 就走架啦。加上有回報既話 會獲利先 到左底位咪再買囉

你都幾天真 ，你發覺嘅時候已經係3-4手消息，個價已經跌到你走唔到

Bitcoin升得仲快，你唔買？

Bitcoin 唔好講出黎笑啦 好唔好。要比搵隻正股黎比

3-4手？ 政府發佈數據 係人都睇到。姐要經過大戶 我地散戶先再睇到？

你都唔睇pe，你只睇升幅，點解要同正股比？

如果我答係你信唔信？

咩睇升幅？係睇業績同未來。唔好再講PE啦 講出黎真係會比人笑 PE愈低愈好既話 係人都識買啦

想學野，pe 可以用數字分析去睇，未來可以點分析

公司政策 政府政策 完

打爺

如果間公司穩定嘅，低PE有咩唔好？問題係好多人連PE係咩都未了解

靠估，但pe係反映緊市場個估值，佢高過你心目中個估值咪唔好買，就咁簡單，如果買股票連pe都唔睇，我真係無野好講

樓主竟然有時間同佢傾咁耐 佩服 下次起下底睇下佢咩料先

我打救緊世人，你呢隻惡魔

無話唔好 公司夠穩就已經足夠

當市場預期業績升50%,實際升40%,已足夠令股價跌了。

是但啦 我都知佢無料到架啦 比佢學下野囉。我又唔係大戶 無必要唱好。買唔買 賣唔賣自己決定

唔講啦。下星期三見啦

西利

因為你投資短視，只睇5年
你計下15年就睇到分別

幾錢入1800

5年都叫短？15年後仲有無騰訊都無人知，15年前邊個估到Nokia會收皮？

12年每股盈利8.67，你176蚊入市盈率20，依家90

8.88 坐緊

講得好，訓身長渣

咁你加油啦

有息收，唔洗加油

講收息又唔係高

我都無當佢係收息股

我有無料到？

Bin到QQ上700

即係咁，我本身都唔夠薑買700，因為我唔確定佢既增長能維持幾耐。

但你咁樣計PE 就真係 假設700佢每年增長60%，5年後0增長。咁PE at terminal = 1/1.6 既5次方 * 90 = 8 左右 。 如果你將個增長加大D， 或增長期長D ，件事會變得仲恐怖。建議你讀下咩叫discounted cash flow model.

利申：真。價值投資者

如果肯定到10年內每年50%增長，我600蚊都狗衝啦

是撚但喇，啲錢係你嘅

我都擔心佢未必持續到個增長，始終基數大but如果以你呢個方向去睇佢一直都唔會值得買。

如果我15年前同你講Nokia會收皮，你都會笑我on9啦，時間越長風險越高

大行上年300蚊入，依家400幾，要等佢賺幾年先賺到100蚊，唔通真係慢慢等咩

Adr 417喇樓豬，你點睇？

所以要準確估計700內在價值很難，幾近無可能。因為佢業務複雜，盈利來源多樣化，而且呢個複雜性係愈來愈勁。價值投資者很難有信心去買。

岩岩手痕禁下美股，700跌左8%
今年會唔會見到騰爆既煙花呢

樓主ALL IN左未

700淨係食盡大陸條水已經夠屈機，基本上買700即係買中共長治久安

我份人好講quantitative. 無盈利無數據無合理價係唔會買。“長治久安”值幾錢？ 全中國手業務又值幾錢？廣告又值幾錢？ 值唔值4萬億？ 呢D問題答唔到唔好同我講價值投資

當然，無人話一定要價值投資。事實上我賭波2個月內賺3倍, 大幅跑贏恆指

700已經唔係價值投資，只係全個中國既人都會買，已經夠炒

抄來抄去注定含撚

Bookmark等明年三月

樓豬，唔好跌樓丫

唔bin你c喇，如果我d股票下星期生生性性，420蚊樓下可以幫你要一手 ，市盈率50樓下都算入得過，我唔係睇死騰訊，係覺得450樓上貴姐

屌，老千股

樓豬跳左樓？

Bin

唔洗佢上到470，上返430我就放過樓豬你喇

樓豬你愛股就黎穿400喇

等睇下一站200

唉 我都廢事同你一般見識 不過走之前同你講聲啦。你自己隻股都唔係好得去邊 仲可以過黎抽我水
中國已經還左拖 相信老美都還拖架啦
我止蝕先啦 你加油

用p/e 買股outdated

樓主唔玩喇！！！

依家先黎止蝕，會唔會完美操作高揸低沽

你識條春咩 睇p/e 買股根本on9

10%以下炸喎。記住止蝕的重要性
你果隻就唔只10%啦 睇路呀 細佬

騰訊最大風險就係佢只得一個市場, 就係中國

我收息

騰訊唯一賣點黎，獨霸中國市場

阿里全購「餓了麽」, 買旅行青蛙版權, 點獨霸？
競爭只會越激烈

我講個好簡單嘅例子
冇左700之後
係鄰國你搵唔搵到另一間公司會提供到通訊軟件？
佢地係會倒退返去玩sms年代

你解答唔到個問題, 而家重點係點樣去維持高增長, 佢經營一啲不可或缺嘅嘢最多只可以令佢成為一隻公用股, 而公用股係唔可能有咁高估值, 更何況佢派息咁低

點會搵唔到,咁大舊餅會冇人爭食?
到時政府咪搵另一間托上去,唔好忘記700係有維穩成份響入面,如果有朝一日700真係摺埋,都只會係政府逼佢摺而搵第二間去取代佢